元朗人真係唔可以睇小

一招紅毛泥封西，就搞到路軌都冇撚埋，正宗元朗大馬路，唔停輕鐵都唔得

牛人大力市

手足好波

元朗人好波

民意嚟，一直都好多人話要取消元朗大馬路條輕鐵。

要你講我先知係路軌

好波

千祈唔好倒英泥落鐵路軌，仲要唔好倒瀉水

痴撚線
咁輕鐵冇返一頭半個月都開唔到

元朗人好撚犀利

一早要拆左呢舊垃圾佢啦
佔撚左成四條行車線

光復元朗 踢走輕鐵

應該係同大陸人講條路軌用銅做
即刻冇撚咗

要禁止自由行先得

推

點解要放磚係上便 ？

元朗國！

九龍灣彩德商場手足真係唔好掟野落路軌！咁樣會癱瘓觀塘線

九龍灣德寶花園附近有條行人天橋 極近黨鐵路軌 有玻璃相隔
希望d暴徒爆完玻璃 唔好掟雜物落去

好ball

唔比汽車行

迫撚到死，阻撚住曬

巴士站咩情況

元朗國正式回歸香港

係就拆埋其他佢啦

條鐵就咁掉埋一邊
都好快整返好？

痴線

元朗人 被罷工 可以做咩？

（緊急）點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

直頭用水泥埋咗條軌

元朗人表示：吊你 正！！！

填平啲路，終於可以騎返牛出街

元朗泥水師

屌
幾好手工喎

幫手做埋南區！只求塞不求守。
港島南區暢通冇阻

借po一個位
大家好，示威其實都4個月
我地每次行動都會影響到民生，
琴日我係沙田去暴大，
沿途好多街彷屌road block，又話過分乜乜77
但冇人提過黑警好似殺人咁攻中大
因為呢件事唔關佢事
每次咁辛苦做咁多野，到頭嚟都係要比人屌
既然係咁，
大家係咪時候諗下要直搗皇龍

唔關政見問題，係有的確為所不少既人只關注生計
同有冇屋企番，甚至會主動清road block
即使唔係撐警
既然守中大又要送頭，守旺角又要通頂
但係都迫唔到政府做啲乜

4個月喇
點解宜家仲唔升級去搞啲官

至少仲會多人支持

策略：小隊突擊，人在明我在暗

Cls

痴撚線 真係好嬲

元朗手足好波

咁重都拎得走,係咪騎牛拉走曬D路軌

呢次真係有排搞

千祈唔好拆埋月台

曱近平

真，咁短行都行到

Push

CLS

好正

勁多謝手足

千奇唔好越黎越多呢類型裝修，如果路軌就舖平，馬路就鑿爛，咁成個香港交通網絡都會反轉無幾個月都恢復唔到。。。

承先賢之志 燃革命之火

驅鄉黑 燒祠堂 復元朗

超勁，新西人表示每次都要用下

一定係偷坑渠蓋既大陸人做既

真係好有鄉土味

師傅幾錢一工?

好撚勁，咁都諗到，痴線，甘拜下風。

正

有料，元朗人強勁

支援錦上路

呢個形勢點樣出中大

好多根本就係行路都行到 有幾可會由大棠路搭到去豐年路

積怨最深

開花啦

紅毛泥尼點全港通用

應該d泥未乾個陣放上去
連磚痴 乾左咪痴死

條輕鐵係大馬路咁阻掟,神早要消失

叻仔

民意黎喎 泥水師請繼續

公道d講句，都有唔少人話要保留既

厲害了我的元朗

元朗輕鐵垃圾黎

香港好快成為全世界最環保城市，等我拿拿臨入番部單車先

廢老先會

呢間唔係台灣嫁咩

老人家買完餸要坐車走架...

我試過由豐年路站行去大棠路站，10分鐘左右

建築師

沈旭輝教路國際同twitter戰線要點做

輕鐵根本應付唔到咁多人 比返條路車行好過

我好懷疑你的理解能力

光復香港之後希望可以將輕鐵重建成架空

真係好黐線

好想睇片

好撚勁

黎個真心屌，從來都無試過係元朗搭元朗落「文」返平快地俾車用

咁樣2 線變3 線

條軌真接拎嚟做RB?

好提議

一直諗唔明大馬路點解咁窄，2線行車仲要整有啲位整月台變咗1線，宜家終於擴建咗

我以前入元朗做嘢都唔撚搭
俾番條線嚟行巴士好撚過啦

靜靜地

黨鐵啲垃圾好阻礙

香港人 加油，反抗，報仇！！

元朗牛好野

勁呀

真癲

勁

元朗民主大國

千祈唔好得罪元朗手足

真係唔應該咁做

lm

勁啊

有無白衫喺流浮山出嚟用開山刀斬開啲泥啊

手足好波！

有冇手足出事？
至緊要無手足有事？

重建鐵路

我行仲撚快
仲要上落車全部係新移民逼入黎 大橋街市一人一部買餸車逼到on9 仲要廢老奉旨唔俾錢
落車都要好似美式足球咁 set hunt hunt,
你搭埋我果份

唔見有路軌喎

神獸到鄉黑都笠曬水唔敢出黎就知

平時騎牛又話你知咩

輕鐵係仲癈過黨鐵的產物！

為民請命，回應民意

緊急！！ 全民RB！！

屯門可以學

改道啦屌

屌你班仆街搞成咁，有心人想幫狗鐵維修可以帶個鎚仔幫條路軌檢查，敲下睇下有冇損壞，自己香港自己救

但要小心元朗班仆街打人無後果
玩完好立即散

呢鋪元朗人成功爭取

淨睇圖以為純鋪返條路
香港人玩嘢惡搞其實好撚堅

大馬路唔夠闊要再擴闊

條路軌唔係，但條信號線係

加濶條路 整單車徑

天才

係好波 如果係西鐵更好

要起返啲水泥又唔可以傷到條路軌

原本係過渡既交通工具, 廿年不思進取完全無變

一包紅毛泥可以發揮咁大功效，民間智慧

呢啲就係民意

你地好賤呀

即係港島叮叮 同屯/天水圍嘅輕鐵都即將變成咁

牛你老未咩...成日醜化, 咩目的呀你, 元朗人好波

你成日醜化, 係咩意思? 咁重都拎得走,我只會諗佢地好大力, 好團結, 唔會咁on9諗騎牛囉, 我知你講笑, 不過真係唔好醜化, 講到佢地仲係農民咁

補路師

睇完先明

細心睇左一睇先知有路軌

欣賞

元朗人，反抗！

手足好野！

好撚型元朗人

Agger，馬路開條巴士線好過

好似話代理係籃

呢間我睇倒有D人話係黃?

Good job

唔講以後馬路
手足好波

有名你叫大馬路

一晚起貨

你講完我都唔知係路軌..

各位小心廢老

哇勁呀

土遁

想反cup爭做首都

真係路軌黎？

今朝有學生畀人打。

犀撚利

其他地方都係咁就大獲喇~~大家唔好咁做呀

用來做單車徑做好啦

元朗人好撚有power

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

清曬鄉黑更好

有創意

新界西其他區千祈嗎好咁做

元朗人勁起上來真係痴線

難怪鄉黑咁多，可以從中絕處逢生

梅花香自苦寒來

起碼呢兩日都整唔返

多謝手足成功爭取

手臂有橙紅帶 寫住香港好市民(好似係)
元朗黑警再次示範咩叫警黑合作
元朗手足唔夠多，太多黑社會 建議散水

有冇手足同樣方法對待電車
電車都可以做rb

我就係元朗人
你收皮啦

push